{
    "general": {
        "Syncloud": "Syncloud",
        "Your Personal Server": "你的私人服务器",
        "Facebook": "Facebook",
        "ownCloud": "ownCloud",
        "diaspora*": "diaspora*",
        "Roundcube": "Roundcube",
        "Asterisk": "Asterisk",
        "Nextcloud.com": "Nextcloud.com",
        "cloud": "云",
        "Github": "Github",
        "Copyright": "Copyright",
        "Syncloud, Ltd.": "Syncloud, Ltd.",
        "All Rights Reserved": "版权所有",
        "About": "关于我们",
        "Why?": "为什么？",
        "Setup": "安装",
        "Hardware": "硬件",
        "Team": "团队",
        "FAQ": "常见问题",
        "Buy": "购买",
        "Login": "登录",
    },
    "index": {
        "build it": "立即构建",
        "buy now": "现在购买",
        "Why Use Syncloud?": "为何使用 Syncloud ？",
        "Setup Device": "动手组装",
        "Hardware": "硬件",
        "Team": "团队",
        "FAQ": "常见问题",
        "Your Account": "你的账户",
        "Contact Us": "联系我们",
        "Syncloud device runs your services at your premises": "Syncloud 设备运行在你自己的位置",
        "Read more": "查看详情",
        "comes with the best apps": "预装了好用的程序",
        "Imagine you can have your own online file storage, social network or email server. Great applications like ownCloud and Diaspora are available on Syncloud device. Syncloud adapts these applications to run fast and provide best user experience.": "想象一下你可以拥有一个完全私有的在线文件存储，社交网络或邮件服务器。Syncloud 已经预装了 ownCloud 和 Diaspora 等好用的程序。同时，Syncloud 已经针对这些预装的程序作了进一步的优化确保更快的运行和更佳的用户体验。",
        "Easy to Install": "安装简单",
        "You can setup Syncloud just by tapping your phone. Syncloud iOS and Android apps make installation process smooth and worry-free.": "使用你的智能手机就能轻松完成 Syncloud 的安装，Syncloud iOS 和 Android 客户端让安装过程更顺畅。",
        "Runs at home but available everywhere": "安置在家中也可随处访问",
        "Syncloud device runs and stores all your data at your home. Want to access your files and data on the go? No problem, Syncloud device is available through Internet at <a href="">syncloud.it</a> . Do not worry all Internet trafic is only between you and your Internet provider to gurantee privacy.": "Syncloud 设备安置在你的家里，所有数据都存储在其中。想在旅途中访问你的文件和数据？没问题，打开 <a href="">syncloud.it</a> 即可通过互联网访问到你的 Syncloud 设备。无需过度担心隐私问题，因为数据只在你的设备和互联网提供商之间传输。",
        "Cost effective": "高性价比",
        "Got sick of these subscriptions payments? It's not an issue with Syncloud! You buy hardware once and there are no recurring payments. Syncloud supports selection of affordable hardware. In addition to this you'll get domain name at syncloud.it for free.": "是否为那些需要定期付费的网络服务而烦恼？Syncloud 来帮你！只需一次性购买硬件即可永久使用。Syncloud 支持价格实惠的硬件。另外，我们为您提供免费的 syncloud.it 域名。",
        "Affordable hardware": "硬件便宜",
        "No monthly payments": "无租费",
        "Free<br>domain": "域名免费",
        "We believe in Open Source": "我们是开源的",
        "Syncloud is built on top of well known open source products including Debian, Avahi, python, nginx and many others. Syncloud would not be possible without these great projects. We believe that open source technologies and products have more potential, better quality, stronger security and simply they have more value. Therefore Syncloud itself is an open source project. Fork us on GitHub!": "Syncloud 是建立在 Debian、Avahi、python、nginx 等众多著名开源产品之上的，没有这些优秀的项目就没有 Syncloud。我们相信开源技术和产品更有潜力、质量更好、更安全、更简单、更有价值。因此，Syncloud 也是开源项目。我们在 GitHub！",
    },
    "about": {
        "Why Use Syncloud?": "为何使用 Syncloud ？",
        "Setup Device": "安装设备",
        "About Syncloud": "关于 Syncloud",
        "Project Overview": "项目概述",
        "Syncloud is open source software which allows users without any technical knowledge to have popular services running at home on cheap hardware like Raspberry Pi with UI similar to modern mobile app store solutions. With almost one click install within seconds user can have complex services like ownCloud ready for use otherwise impossible to install without an admin friend with experience.<br><br>Usual scenario includes buying a single board computer with preinstalled syncloud or manually flashing downloaded board image to an existing device. After attaching device to a home wifi network preferably with a network cable and powering on it can be discovered with syncloud mobile app using either Android or iPhone.": "Syncloud 是一个界面类似手机应用商店的开源软件，即便是没有技术知识的用户也能比较轻松的在家里将其运行在诸如 Raspberry Pi (树莓派)这样的廉价卡片电脑上，有了 Syncloud，用户可以一键安装诸如 ownCloud 这种网盘程序并可以立即投入使用，要知道，如果你身边没有一个长于此道的朋友，想要靠自己手动配置安装是很难安装成功的。<br><br>你只需要购买一个预装了 Syncloud 的开发板或自己动手将 Sycould 刷到已有的设备上，将设备接入家里的 WIFI 或有线网络，紧接着你就可以用 Syncloud 手机客户端搜索并访问你的设备了，同时提供 Android 和 iPhone 客户端。",
        "User is then offered to select a domain name under syncloud.it so it can be accessed outside of home. This is done with DNS server to circumvent dynamic IP inconvenience, all data goes directly from user to his device.": "然后用户可以在 syncloud.it 免费选择一个域名用以从其他地方访问家里的设备，这将通过 DNS 服务器来避免 IP 地址变化，从而可靠的建立你与家里的 Syncloud 设备之间的网络连接。",
        "When device is discovered and saved it is ready for app installations. Syncloud mobile application will save user device details for quick access otherwise it can be accessed from personal page on syncloud.it which shows user activated domain names.<br><br>Device main Web UI offers simple responsive navigation to access app store, installed apps and system settings. Currently user can attach external hard drive and use all its space inside apps.": "当设备被手机应用搜索到并保存以后，就可以准备安装程序了。Syncloud 手机客户端会保存用户的设备信息以便于加快访问速度，同时便于用户在 syncloud.it 的个人页面查看设备信息和已激活的域名。<br><br>设备 Web UI 提供简单的响应式导航，以便于用户访问应用商店、已安装的应用和系统设置。目前用户可以连接外部硬盘驱动器，也可以使用设备内的所有空间。",
        "Current state": "当前状态",
        "We have started this project about two years ago and it is has gone through several major architectural changes before we came to more or less stable form as we see it right now. Instead of adding more apps we have concentrated on just one (ownCloud) to design the platform and try different packaging approaches. Currently we package apps as copy-deployable independent archives similar way it is done for modern mobile platforms.": "我们大约在2年前启动的这个项目，如今你所看到的 Syncloud 已经历了多次架构上的变化。我们没有添加更多的程序在里面，而是在单个平台(ownCloud)上尝试不同的程序打包方式。目前，我们将应用以现代手机APP的形式打包成可复制部署的独立存档，从而实现让普通用户也可以一键安装部署复杂的程序。",
        "We also support several major single board computers like raspberry pi and beagle bone black. Image building process is another interesting area and we call it extract-merge. We have a set of scripts and a build server which can produce syncloud image specific to any single board computer given a base (original) image usually with two partitions. Build server will extract bootloader and first partition and simply attach them to our root file system with needed kernel modules taken from the base image.": "我们同时支持几种不同的开发板包括 Raspberry Pi 和 Cubieboard。镜像构建是另外一项有趣的事情，我们将其称之为 extract-merge。我们有一组脚本和一个构建服务器，它能够从通常带有两个分区的基础镜像（源镜像）生成适配于任何开发板平台的 Syncloud 镜像。构建服务器将提取 bootloader 和第一个分区，并简易的将源自于基础镜像中所需的内核模块附加到我们的根文件系统。",
        "Now we are ready to add more apps like mail server, social network node and many more.": "接下来我们计划添加更多的应用，例如邮件服务器、社交网络应用等等。",
        "Motivation": "动机",
        "The original idea came from the simple need for storing personal images with easy access from any device; and observation that current state of the internet is very centralized. After thinking about this a little bit more we have realized that today’s internet is all about proprietary centralized services probably built on top of open source software. I think this is at least not very promising way of software evolution.": "这个项目的灵感源自于对在任何地方轻松访问私人图片的需求；同时，我观察到互联网服务形态都是非常集中的，考虑了这一点，我们意识到，当前互联网上所有的专有服务都集中的构建在开源软件之上。我认为这种演进方式是没有前途的。",
        "I would like to see more open and distributed internet and that is why I am doing this project.": "我希望看到有更多开放的和分布式的网络服务，这便是我做这个项目的原因。",
        "Imagine having social network node truly personal, your data, your device, you decide who to give access and who to revoke. Same story for email server and many others.": "想象一下，拥有一个真正私有的社交网络节点，你的数据，你的设备，是否让他人访问、让谁来访问，都由你自己说了算。类似的还包括邮件服务器等等。",
        "Architecture": "架构",
        "Key driver here is usability. System contains two main parts: on-device software (Platform) and public dns server (Redirect) to host its domain name. Device regularly updates its DNS record and also maintains public access port on home router using UPnP protocol.": "可用性是关键。系统包含两个部分：设备软件（平台）和公共 DNS 服务器（重定向）域名到主机，设备会定期更新 DNS 记录，同时维护家里使用 UPnP 协议的路由器的公共访问端口",
        "Platform contains application manager (Sam) and a set of system tools hidden under Web UI.": "平台包括应用程序管理（Sam）和一组隐藏在 Web UI 后面的系统工具。",
        "Platform itself is written on Python and uses uWSGI webserver with Flask web framework. Recently we have added an LDAP server so users automatically get same credentials on each app they install.": "平台用 Python 写成，使用了 Flask 框架和 uWSGI web 服务器。最近我们还新增了一个 LDAP 服务器，因此用户能够在他们安装的每个应用上获取到相同的身份信息。",
        "Applications on the other hand can use any technology out there, for example ownCloud uses NginX, PHP and postgresql.": "第三方应用程序可以是任何技术开发的，例如 ownCloud 使用 Nginx、PHP 和 postgreSql。",
        "Users do not have to pre-configure apps as it is usually very complex instead we make all needed decisions beforehand.": "用户无需对应用作任何配置，我们已经用最佳方案对程序做了预先配置，用户只要一键安装即可使用。",
        "Monetization": "收入来源",
        "As we all know making end user product is very resource consuming process especially when open source project is not your day job. As a result we came with an idea of combining free nature of software and commercial nature of hardware end product. So we try to sell preconfigured devices.": "我们都知道，开发最终用户产品是非常消耗资源的过程，特别是当开源项目不是你日常工作的时候。因此，我们提出了软件的自由性与硬件最终产品性相结合的商业想法，试着销售预配置的设备。",
        "Give it a try and tell us about your experience.": "试试看吧，欢迎和我们交流你的体验。",
    },
    "buy": {
        "Why Use Syncloud?": "为何要使用 Syncloud ？",
        "Setup Device": "安装设备",
        "Buy Syncloud Device": "购买 Syncloud 设备",
        "Syncloud OC2": "",
        "Syncloud Developer Edition OC2 based on Odroid C2. It comes in a case with 8Gb eMMC internal memory, ethernet and power cables. Device comes assembled, tested and it is fully ready for your use.": "基于 Odroid C2 开发板的 Syncloud OC2 版本，包含内置 8Gb eMMC 存储，以太网口和电源线。已集成 Syncloud，并通过我们的测试，开箱即用。",
        "UK": "英国",
        "Worldwide": "全球",
        "USA": "美国",
        "Russia": "俄罗斯",
        "Email us": "Email 联系",
        "Syncloud RPi": "",
        "Syncloud Developer Edition RPi is a device based on Raspberry Pi 3 Model B. It comes in a box with SD card, ethernet and power cables. Device comes assembled, tested and it is fully ready for your use.": "基于 Raspberry Pi 3 Model B 的 Syncloud Pi 版本，包含一个带有 SD 卡的盒子，以太网口和电源线。已集成 Syncloud，并通过我们的测试，开箱即用。",
    },
    "faq": {
        "Frequently Asked Questions": "常见问题",
        "How can I access my Syncloud device?": "我如何才能访问自己的 Syncloud 设备？",
        "What are login and password to access my device?": "访问设备所使用的用户名和密码是什么？",
        "Can I access my device from anywhere through Internet?": "我是否可以通过互联网在任何地方访问自己的设备？",
        "Is it possible to use HTTPS with Syncloud device?": "Syncloud 设备是否可以使用 HTTPS ？",
        "Where Syncloud stores data?": "Syncloud 数据存储在哪里？",
        "Why do I need an account at": "为什么需要账号？",
        "syncloud.it": "syncloud.it",
        "Syncloud provides free third level domain name for each Syncloud device. This domain name is linked to you device address. Account at syncloud.it is needed to enable control over these domain names.": "Syncloud 为每一台 Syncloud 设备提供免费的三级域名，该域名指向你的设备地址。你需要一个 syncloud.it 账号才能控制这些域名。",
        "Each Syncloud device has a domain name associated with it. You provide this domain name during device activation. For example if you provided \"mydomain\" then your device should be accessible at http://mydomain.syncloud.it address. You can always get device address by logging into <a href=\"http:\/\/syncloud.it\">syncloud.it</a>.": "每个 Syncloud 设备都与一个域名相关联，你需要该域名才能激活设备。例如，填写 \"mydomain\"，既可以使用 http://mydomain.syncloud.it 地址访问设备。您可以随时登录 <a href=\"http:\/\/syncloud.it\"> syncloud.it </a> 获取设备地址。",
        "You specify these credentials at device activation along with device domain name. These credentials are not transfered anywhere, only you know them.": "你将在激活设备时设置这些信息以及设备域名，除你以外，没有人知道这些信息。",
        "Yes, you can. By default Syncloud device is in internal mode. That means it is not available outside of the home network. You can switch Syncloud device to external mode. This will make it available from anywhere through Internet as long as Syncloud device is connected to Internet.": "是的，你可以。默认情况下，Syncloud 设备只能在内部网络访问。当你将其接入互联网后，即可在任何地方通过网络访问。",
        "HTTPS can be enabled in the device settings panel. Right now Syncloud works with <a href=\"https://letsencrypt.org\" class=\"a\">Let's Encrypt</a> and self-signed certificates. All interactions with Let's Encrypt are automated. So you don't need to do anything to get truly secure connection.": "你可以在设备的设置面板启用 HTTPS，目前，Syncloud 采用 <a href=\"https://letsencrypt.org\" class=\"a\">Let's Encrypt</a> 和自签名证书。所有与 Let's Encrypt 交互都是全自动的，因此你无需任何其他额外的设置。",
        "Syncloud stores all data either on the device itself or on attached external hard drive. This includes all data of Syncloud applications. It's not necessary to get external hard disk to start using Syncloud. There are always few free gigabytes on SD card or flash memory, this space is used by Syncloud as a storage.": "你的数据会存储在 Syncloud 设备上或外部硬盘驱动器上，包括 Sycloud 中所有应用程序的数据。除非你需要，否则无需位 Syncloud 额外添置硬盘，设备本身的 SD卡或内部存储总会有几个 GB 的空闲空间，他们都可以用来存储你的数据。",
    },
    "hardware": {
        "We support wide range of hardware": "我们支持大量的硬件",
        "All single-board computers listed below can run Syncloud. We provide some technical characteristics for each device. The more cores on the device the smoother Syncloud runs on it. Memory RAM is also important - all Syncloud applications should fit into that memory, so the more memory the  better. Our favourite board in terms of performance is ODROID-XU4 for now. All prices are approximate and might vary depending on the country, check your local stores before deciding which one is better for you.": "下列卡片计算机均可运行 Syncloud，我们列出了每一款设备的技术参数。CPU 核心越多，Syncloud 的运行会越顺畅。内存同样重要 - 因为所有的程序仰赖于内存，因此内存越多越好。当前，ODROID-XU4 的性能是我们比较青睐的。我们提供的价格仅供参考，价格会因国家/地区而异，购买之前可以先在当地的商店做一些了解。",
        "Cores": "核心",
        "Frequency": "频率",
        "GHz": "GHz",
        "Memory RAM": "内存",
        "Approx Price": "参考价格",
        "Banana Pi M1": "",
        "Banana Pi M1+": "",
        "Banana Pi M2": "",
        "Cubieboard": "",
        "Cubieboard 2": "",
        "Cubietruck": "",
        "BeagleBone Black": "",
        "Raspberry Pi 2 (B)": "",
        "Raspberry Pi 3 (B)": "",
        "ODROID-C2": "",
        "ODROID-XU3": "",
        "ODROID-XU4": "",
    },
    "setup": {
        "Setup Syncloud Device": "安装 Syncloud 设备",
        "Setting up Syncloud device is easy as one-two-three": "只需三步即可完成 Syncloud 设备设置",
        "Get Hardware": "获取硬件",
        "Syncloud device is a small box with low power consumption. Standard device is built on Raspberry Pi 2 Model B.": "Syncloud 设备是一个低能耗的小盒子，标准设备构建在 Raspberry Pi 2 Model B (树莓派 Pi 2 B) 上。",
        "buy it": "立即购买",
        "or": "或者",
        "build yourself": "自己构建",
        "Connect Everything": "连接一切",
        "Connect your device to your home router. Use one of the available LAN ports. Plug in power wire and turn the device on.": "将设备与路由器相连。使用任何一个 LAN 端口。接入电源后开机。",
        "Activate": "激活",
        "Create account at <a href=\"http://syncloud.it/register.html\" class=\"a\">syncloud.it</a>. Install Syncloud app on your smartphone and use it to find and activate your Syncloud device. Syncloud app is simple and intuitive, watch <a class=\"a\" href=\"https://www.youtube.com/watch?v=EXJFvWeQw_s\">this demo video</a>.": "在 <a href=\"http://syncloud.it/register.html\" class=\"a\">syncloud.it</a> 注册一个账号。在手机上安装 Syncloud 应用，并用它查找已经激活的 Syncloud 设备。Syncloud 应用简单易用，查看 <a class=\"a\" href=\"https://www.youtube.com/watch?v=EXJFvWeQw_s\">演示视频</a>。",
        "Now you are ready!": "现在一切就绪",
        "Get to your device by the domain name. Install Syncloud apps on App Center of your device in one click! Activate external disk and make device available through Internet at Settings page of the device.": "使用免费域名访问你的设备。你可以在 Syncloud 应用中心为设备安装所需的应用！在设置页面激活外部存储以及设置互联网访问。",
    },
    "team": {
        "Our team": "我们的团队",
        "We build Syncloud": "我们构建 Syncloud",
        "Everyone in our team is very experienced in developing all kinds of software. We build Syncloud on our spare time.The team is distributed across the world this allows us to provide high quality quick support in any timezone.Do you have any question or want to become a part of our team? <a href=\"mailto:syncloud@syncloud.it\" class=\"a\">Shoot</a> us an email and we will respond.": "我们团队中的每一位成员均为经验丰富的软件开发者。我们用业余时间构建 Syncloud。我们的团队成员分布在世界上多个国家，这也使得我们能够在不同的时区提供高质量的快速技术支持。如果你有任何问题或想成为我们的团队成员，<a href=\"mailto:syncloud@syncloud.it\" class=\"a\">“来一发”</a>电子邮件给我们，我们会及时答复！",
        "Boris Rybalkin": "Boris Rybalkin",
        "Co-founder": "核心创始人",
        "Developer": "开发人员",
        "London": "伦敦",
        "UK": "英国",
        "Vladimir Sapronov": "Vladimir Sapronov",
        "New York": "纽约",
        "USA": "美国",
        "Tim Tulin": "Tim Tulin",
        "Orenburg": "奥伦堡",
        "Russia": "俄罗斯",
    },
    "why": {
        "Why Use Syncloud?": "为什么使用 Syncloud ？",
        "Because we are better!": "因为我们更好！",
        "Storage": "存储容量",
        "Server Apps": "服务器应用",
        "Data Privacy": "数据隐私",
        "Open source software": "开源软件",
        "Price for 1 year": "第一年价格",
        "Price for next year": "第二年价格",
        "No": "否",
        "PRISM": "棱镜",
        "May be": "也许",
        "Yes": "是",
        "From": "从",
        "to": "到",
        "including 1TB Disk": "包含 1TB 硬盘",
    }
}
